6060國暗升12.2% 報67蚊

《新股情報》眾安(06060)暗盤價於67元錄得成交升12.2%

<匯港通訊> 雖然由「三馬」牽頭成立,標榜要「做有溫度的保險」的眾安保險(06060)要於本周四才掛牌,但機構投資者已率先在市場以暗盤方式買賣眾安股份。由於市場對眾安股份需求大,故暗盤一開已升逾60元,並在67元錄得成交,較其招股價59.7元,升12.2%。眾安今日暗盤價在67-69元之間叫價。

無75蚊唔放

分派比率先係重點

抽得5手，有冇得中都成問題

幾時知中唔中

未撚見過派彩之前就有暗算

呢期d ipo如果暗盤升之後果日都

大股IPO完都係

有暗盤嘅基金佬食曬仲留俾你地抽

咁多人唔知大ipo 通常有國際暗盤？

禮拜四真係升到咁足先講啦

聽日已經有暗盤揭曉啦

唔睇好, 總覺得禮拜四都係低收

暗盤係邊度
冇貨點傳都得架啦

抽到再講

人人有份

冇肉食

要炒都炒莊家ipo

對上一隻炒得起既大股已經係15年廣發

點睇